求助，唔知可以點樣解決同丫媽矛盾

廿三歲 做女其實明白丫媽係擔心我
但咁多年我做乜都要先匯報
例如 去邊度 同邊個 去到幾點
出到去會打俾我問我係邊幾點翻 9點10點嗰陣call
從來唔比我去男友過夜
如果我日頭上男友屋企比佢知道都會唔高興
當我聽電話背景太靜就會質疑我

所以我好習慣咩都唔講太多 ，因為覺得好煩，都想有自己私隱

近排我真係忍受唔到 所以出街出夜咗 1點先翻到屋企
就算佢有話我 我都覺得無問題反問點解唔可以

我明白其實我廿幾歲覺得無問題直接做就得
但媽媽有抑鬱 所以好多時我都唔會反抗 而且單親 獨生女

但我再咁落去我都會有情緒問題 幾次問自己 自問都錫佢會陪佢專重佢 但丫媽就覺得我完全唔在意咁
當佢話 我唔在意佢我都接受唔到 覺得生存都無意義

我宜家係佢嘈嘅時候，講翻道理佢又話我講大話，話我唔尊重，唔講就話我宜家我大哂。

嫁畀我

除左管出街有冇其他野先

都要反
唔通成世比佢食住

平時有無同你媽咪傾下計?
無既話試下慢慢平時同佢傾下,
唔係一下就同佢講你想佢點,
慢慢比一個意識佢, 你大個啦, 有自己既諗法

慢慢解決你媽既抑鬱問題,
你同你相處23年, 最熟識佢既一定係你
有好多野唔係話一定係你唔反抗就係好, 就係岩
就算反抗你都可以心平氣和咁同佢講

其實唔太知詳情, 我以上講既野都係9up
但係果個係你媽唔係其他人, 其他人你同佢絕交就一了百了,
媽始終都係你最重要既家人, 真係唔掂都係會 "忍"
最多就同人傾番, 盡壓力係其他地方發出黎

帶男朋友同屋企見下？

屋企大部分家頭細務都我做

所以好似唯有努力工作搬出去先解決到

我都知道忍
有試過平心靜氣講 但都係不太好結局
有時候出個街做想做嘅嘢 都會驚佢打黎問長問短 好大壓力
男友都會覺得好無奈

成日見架啦 都一齊幾年了

等睇搞大肚之後變單親媽媽

矛盾既主要原因係你男朋友?
定係仲有其他?

佢問長問短, 你有無試下預早同佢講左先?
會唔會好D?